食雞唔食雞皮不如唔好食

同意請正皮

尤其豉油雞
唔食雞皮不如唔好食

尤其炸雞
唔食雞皮不如唔好食

侮辱咗隻雞

同意，見到d人整走d皮好想過去指住佢個頭笑9佢「你究竟有冇味蕾！？」

我要食雞！唔要雞皮！！！！